「求助」公司電腦裝程式

公司有IT admin pwd, 但電腦又廢，想裝個free pdf program都要admin 先得....有無師兄有bypass方法裝到程式？

有portable 嘅軟件唔駛裝

就係無portable既一d軟件

free軟件 你有無睇清楚license commercial 用唔用得先

我聞到一陣報海關味道

直接同IT講想做乜
等仍解決啦

咪就係
唔比license 咪話做唔到 唔做

都要睇情況㗎，直接安裝嗰啲就一定要admin. 但係你睇吓 portable 軟件係乜。不過大多數都要解壓縮。或者你可以係屋企抄定成個File，C :\ Program Files . 嗰啲都有機會可以 bypass 到 admin

自己係出面買隻EXTERNAL HARDDISK
100GB 以上
將個WINDOWS 裝入去

插入公司部機, 入BIOS 轉返boot up priority 係你買果隻HARDDISK
想裝咩用咩 由你話事

結果入唔到公司server

公司機點會唔鎖埋bios

結論：想用自己嘢就自己帶電腦